j2台個第7日奇蹟配音做乜鳩

岩岩開機無意睇左陣，屌你d配音個個好似就黎斷氣咁